截止現時為止全家用咗幾多錢買口罩？我先！

五千！
利申：家有兩老，所以閹尖要買日罩，MIC都起碼要快適！

$265
開頭買左一盒 $65-50個
加拿大親戚俾左十個
老豆去飲茶阿叔俾左十幾廿個
醫療機構俾左十幾個
飲茶派口罩有幾個
$200 買左盒支那口罩-50個
都要買黎用

利申：幾日換一個口罩

公司一日可以攞兩個1日用一個 平時又冇咩出街 本身自己有兩三盒左右 不過而家一個個咁攞 反而仲多左

放口罩

1300

800自己上網買左十盒得BFE的日本口罩
500朋友同我成本價買左批日本貨
外母有新加坡親戚俾左幾盒佢,又俾左兩盒我

返工一日公司派一個..

0

一家三口，要儲夠到年尾嘅用量，一個一個，我差唔多達標啦！

一月日森食炒價試過、二月飛埋過去日本攞罩試過、去到日本見到零售起價試過（當然買唔到得吉架➕價錢牌）、跟呢度巴絲上日森樂天日mon夜mon 罩試過、通宵排donki一個禮拜試過、排完五個鐘開詐糊都試過，最後食香港日罩炒都試埋⋯⋯邊個經驗多過我

得BFE真係差啲wo巴打